其實讀完Asso 係咪一定要繼續讀上去

起碼最少都讀埋top up ?
讀Ou ?
先叫做人生條路好行d？做野人工高d?

連登仔：讀大學冇用 識人好過識字 李嘉誠都冇讀大學

現實生活有幾多個人會係咁

人工高d就唔好咁老定
多張沙紙囉